好想屋企隻藍絲廢老死

返到黎叫佢洗手就係到咒我
又話我叛國賊，睇下國家點對我
好想佢係街遇到意外快d死

點解唔叫佢返大陸？

家居意外既野 成日都有 ...

同病相連
打個乞嗤就話我唔顧佢地

洗手都叛国
BTW都唔係自己嘅国家
點叛

大灣區養老院單張

感同身受

屋企隻廢老去完廁所唔洗手

我都想我藍屍老豆消失，佢唔喺度一天都光晒

我屋企個件死廢老仲屌緊醫護威迫政府
奴性就係奴性 認為政府就係正確

咁撚把炮，叫佢日後老左唔洗叫你養，比心機讀書搵多個錢 ，搬出去啦

平時啲廢老最鍾意吹鄰國幾撚強大，飛機大炮幾勁
宜家已經唔敢講

送去劍橋
唔係大學個間
護老院

你廢姐唔識秒回佢
中國一早叫人做好衛生抗疫 洗手有咩問題

我屋企個件係房整左個樽係床屙尿啊
我屌佢老母

我冇畀錢養佢

佢仲敢架
佢話國家好努力抗肺炎，有百幾個領導中左招
戇撚鳩咪因為佢地冇撚用又隱瞞疫情囉

我想佢出街有意外死
唔想浪費無謂錢

屌 冇睇中國新聞

我都叫佢唔滿意就搬
佢賴死係到，都唔明咁愛中國又唔去係咩玩法

我叫佢搬，等共產黨畀屋佢住
佢駁唔到就話間屋係佢嘅，做咩要搬

我想有交通意外多d

佢老味佢聖誕前咳到成屋係菌
攪到我中左仲好意思話我